彭博：Trump將不顧中國反對簽署《人權法》

Trump Expected to Sign Hong Kong Bill Despite China Threats

President Donald Trump is expected to sign legislation passed by Congress supporting Hong Kong protesters, setting up a confrontation with China that could imperil a long-awaited trade deal between the world’s two largest economies.

The bill, approved unanimously by the Senate on Tuesday, passed the House 417-1 on Wednesday and could go to Trump as soon as Thursday. A person familiar with the matter said Trump plans to sign the bill.

“The Congress is sending an unmistakable message to the world that the United States stands in solidarity with freedom-loving people of Hong Kong and that we fully support their fight for freedom,” Speaker Nancy Pelosi said on the House floor. “This has been a very unifying issue for us.”

The remarkable bipartisan support for a tough U.S. stance with China creates one of the toughest economic and foreign policy challenges of Trump’s presidency. He’d like to sign what he calls “phase one” of a China trade deal in order to resolve economic uncertainly stemming from his trade war with Beijing as he ramps up his campaign for re-election.

“After the Senate unanimously passed our Hong Kong Human Rights and Democracy Act, I applaud Speaker Pelosi for taking swift action to send this bill directly to President Trump’s desk for signature,” Senator Marco Rubio, a Florida Republican and a sponsor of the Senate legislation, said in a statement. “I urge the president to sign this critical bill into law as soon as possible.”

The bill, S. 1838, would require annual reviews of Hong Kong’s special trade status under U.S. law and sanction officials deemed responsible for human rights abuses and undermining the city’s autonomy.

‘Ramifications’ for Crackdown

Trump has been largely silent on the Hong Kong protests as they escalated into violence in recent weeks, even as lawmakers of both parties demanded action. Chinese officials quickly responded to the bill’s Senate passage Tuesday, saying Beijing “firmly” opposes the congressional action and calling it a grave violation of international law.

“We stand in solidarity with the people of Hong Kong,” said Republican Representative Chris Smith, who has been pushing the legislation since Hong Kong protests in 2014. “There will be strong sanctions, other ramifications for this crackdown.”

The House also passed another Senate bill, S. 2710, to ban the export of crowd-control items such as tear gas and rubber bullets to Hong Kong police.

The Democratic-led House used an expedited process to quickly act on the Senate bill rather than trying to reconcile it with a slightly different version the House unanimously passed last month. That was the quickest way to approve the legislation before Congress recesses for Thanksgiving next week.

Republican senators have been among the loudest voices calling for harsh consequences for China’s crackdown on protesters in Hong Kong. Senator Josh Hawley, a Republican from Missouri, wrote to United Nations Ambassador Kelly Craft asking for a resolution “to condemn and hold accountable the People’s Republic of China” for human rights violations in Hong Kong.

Craft said in an emailed statement that she is “committed to supporting human dignity and advancing the cause of human rights at every available opportunity.”

Trade Deal Risks

Senate Majority Leader Mitch McConnell called on Trump to speak out, saying Monday that “the world should hear from him directly that the United States stands with” the protesters.

Vice President Mike Pence, however, said it would be difficult for the U.S. to sign a trade agreement with China if demonstrations in Hong Kong are met with violence.

“The president’s made it clear it’ll be very hard for us to do a deal with China if there’s any violence or if that matter is not treated properly and humanely,” Pence said Tuesday in a radio interview.

Trade negotiators are still making delicate progress on an accord, according to people close to the talks, who describe the negotiation as entering a make-or-break stage.

Trump’s central argument to voters is the strength of the U.S. economy under his presidency and his ability to cut deals with other countries. Signing the Hong Kong bill could harden China’s negotiating position as the U.S. asks China to buy more agricultural products and Beijing insists that the U.S. reduce tariffs on Chinese goods.

China “condemns and firmly opposes” the legislation that Trump plans to sign, according to a statement from Foreign Ministry spokesperson Geng Shuang after Tuesday’s Senate vote.

“The U.S. should immediately stop interfering in Hong Kong affairs and China’s other internal affairs, or the negative consequences will boomerang on itself,” the statement said. “China will have to take strong countermeasures to defend our national sovereignty, security and development interests if the U.S. insists on making the wrong decisions.”

— With assistance by Jordan Fabian, Shawn Donnan, Jenny Leonard, and Steven Yang

係咪真架 唔好呃我

人權法係美國民主黨人搞事

Temp 將不顧中國 反對簽署人權法

侵仔你生性呀

贏左啦，運動可以完

屌 垃圾 auto correct

美國班所謂偽左（佢地根本唔代表美國民主黨）一時又話trump否決都吹trump唔漲吹咩, 一時又話trump遲d都會簽

標題符號的重要性

佩洛西極速拎上會

法案正式在兩院通過！！！

入去多謝左人先（遲啲仲有Be Water Act)
英領單野開始發酵
係時候搞英國線啦

幫推

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

俾人彈劾緊
點會唔簽

Sir, this way

原本諗住兩個版本要對 起碼下年嘅事
點知支那強烈譴責助攻
1日就搞掂

支那人肯定激撚到跳舞

完你老母

燒山忍多幾日

簽左先啦 快啦爛啦

多謝燒山！燒山好野！

唔簽都自動生效，仲要唔簽又多樣野俾位人入，所以點都會簽

反對你反對

本來都唔係好想簽
見你咁激烈反對先咁快手

簽左都唔代表即時有制裁行動，唔好有太大期望

點能夠唔簽呀大佬

其實係生效左都未必會制裁 唔好咁老定住 到時真係制裁先開心都未遲

最新消息

香港金融業職工總會（香港金總）將於2019年11月23日（星期六）下午5時正舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。會議地點尚有待確定，唯盡量安排於九龍或港島區一帶。最新消息將2019年11月22日（星期五）前盡快公佈。

有意者請從Facebook 或Telegram與工會成員聯絡，以獲得地點詳情。並帶同身份證明文件連同工作證明(例如工作證、公司名片等)以作身份核對及認證之用。

我們歡迎同路人前來分享交流。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#招收會員
#特別會員大會

兩院過2/3唔係唔洗簽咩

希望中国多d屌柒Trump,教Trump做野
基於Trump咁小氣既性格, 一屌鳩佢肯定即刻簽,唔會等

聽住先...侵侵好難估...

屌落標點啦

好快建制派要改名做 崑崙派

崑崙銀行 歡迎您!

形式上係要簽。
等於英國上下議院通過嘅法案都要畀英女皇簽署一樣，只係象徵式行動。

運動正式開始 休息撚全面退場

其實TRump簽名係正確，因為由頭到尾都無諗住同中國傾貿易協議

參眾兩院都極大比數通過(岩岩眾院唔知點解有1票反對 上次全票通過)

trump好難唔簽

會影響選戰

但簽左之後 手唔手軟先係問題

香港媽媽

要加辣就真

你個名

天真嬌？

簽左唔洗等10日
唔簽就要等
拒絕就要再投票

係咪侵侵無啦啦簽都得？
姐係有可能我地訓訓下就話簽左？

聽住先 不要期望 trump撚狗 最後又係自己傷心

係 依十日內

自己落台同簽署生效之間揀自己落台

會唔會為左中國得罪成個國會啊
如果係會既，佢唔洗再選

Hong Kongers, buy US products and services in solidarity with the USA.

聽住先

美國是世上最大黃店！！

Trump有傾 係支那反口還價

嗌到叫大聲，阿叉都知篤正死穴啦

Wfc 支那

兩院全票通過，民主國家總統唔簽同政治自殺有咩分別？

講乜都假 簽咗先啦

屌爆你個名

Bilibili啲粉蛆開始崩潰
做對了

Trump Trump 你生性d了

嚇到班傻尻瀨屎 開心一陣都Ok

請善用收底功能
blocked

今日即刻簽啦，拖足10日一世反trump

得1000屌 維穩費用晒？

姐係佢唔否決 最遲十日 最快下秒？

on 9 chi-na

你好撚煩

Trump如果要攞威
實揀個靚日子叫齊記者響圓桌簽

裴洛西因1989年在中國大陸抗議六四事件而被拘捕並關押過幾日[6]，1991年，裴洛西曾在北京天安門廣場打出橫幅，橫幅寫著「獻給中國民主事業犧牲的烈士」[7]，她為此被驅逐出境。[8][9]

係勇武用血同汗爭取返黎

簽唔簽，10日都會自動生效嘅喇

支那講左買農產品買都而家都未買 根本就無晒外匯

邊撚個亂UP24話人地唔簽

眾議院直接adopt參議院版本
呢d咪效率

個標題寫到侵原來係為中國人服務咁, 原來侵係中國人選出黎

係 冇撚有錯

但結果係版本減左好多辣，威力細左好多。

Sir this way

參眾議院加總統無反對

可唔可以砌個最辣既方案出黎

都唔知支那咁嬲做咩
明明香港同美國拎石頭屌自己隻腳

一日出7次攰唔攰

This way

兒子生性病母陪感安慰系列

對不能讓血白流

簽左固然好 但要小心對家發爛

啱啦，去抗議，唔好投票

等中國反口，12月再加開關稅

其他地方加左野
冇計將就下

遲d仲有Be Water Act 同其他方法升級

但有 "叫外國支持" + "2020普選"

“and could go to Trump as soon as Thursday”
美國時間星期四，側係香港星期五凌晨

Be Water Act 排得期黎都要下年啦

多謝手足提醒我哋運動未完

我覺得係各有各好 同埋你制裁前線班狗 後邊D人冇事
佢咪又係搞D新既狗出黎

完你老母，下一步到歐洲立法

過咗3分2唔洗佢簽，10日後都會正式生效架啦

一係即簽 同所有議員同一直線
一係拒絕比人屌完 再全票通過冇面
一係拖十日 比人屌十日 然後過
正常人會點揀？

制裁唔係永久我覺得官員唔會好怕
但取消關係法同取得真普選先係令佢地最怕

我都以為係咁嚇撚死

侵侵你是最好的

你睇過飛黃騰達就知阿侵一定簽!

革命開始
多謝五毛同志提醒

呃9人咋,我老母話d on9藍屍親戚次次去完都收唔足錢,一半都冇

完你老母！！要幫手足打甩曬所有案底,同埋為被失蹤者,被自殺者報仇!!!

根本貿易戰中國係唔會簽
你同中國講合約多九餘，有邊個美國佬做過生意唔知咩事呀。
而家trump倒返轉來玩

冇得唔簽下化
共和兩黨0反對通過
唔簽想點

兩院其實借勢迫侵侵多d, 美國歷史從未試過白宮同兩院關係惡劣成咁

Temp

老老實實，侵侵同鄰國傾貿易咁多次都俾鄰國臨尾玩野，係人都發老脾搵野隊死佢啦

簽咗對佢自己連任都好大幫助
實在無唔簽嘅理由

話左啦，成班人唔信。

Trump將不顧中國反對, 簽署《人權法》
Trump將不顧中國, 反對簽署《人權法》
Trump將不顧, 中國反對簽署《人權法》

係時候叫日本韓國跟 但語氣就講 大家都經歷過追求民主自由辛酸，希望你們能和我們同行，不久將來我深信我們會共同走向未來。

Thank You

屌我都睇錯

超勇武
Pelosi 真係超快手 你諗下參議院等左幾耐

原來佢都係勇武

trump會唔簽咩 佢好似仲有個彈劾議案喎

完你老母，一個好開始黎炸

睇下啲手足點比人殺啦

無錯，改變唔到，不如快手簽。

我自己懷疑，侵侵估計自己打唔到經濟牌，可能plan改打自由鬥士牌、意識形態牌。

嗰1票反對係邊個

Show Blocked User - 運動已完撚

有1000蚊, 我都想去wo, 拎黎買物資都好

嚇撚死

Gogogogo

講到美國總統要睇中國頭咁

就算簽唔簽都係咁，大家唔洗緊張

侵侵應該會拖到最後一日先簽
🤦🏿‍♂️

冇普選就取消關係法
基本上係100%取消硬

點解會覺得Trump唔簽

覺得搞緊擺免仲會同兩黨人割蓆，係唔係傻架?

依家係用邊個版本？
有無條例睇下？
想知班狗會點？

We should start to recommend to Solomon Yue who should be on the sanction list.
1. All government officals
2. Regina Ip

Any ideas?

點反對？全院通過啊

要怪就怪中國搞nba,煽動美國群眾情緒
大陸自己攞黎

Sir

咁又唔係，佢出貿易戰果時計岩時間，講到年尾或出年年頭傾惦，貿易戰玩到經濟危危乎然後又係佢救返，跟住大選進入最重要階段用嚟吹佢有幾叻 make deal，D人(包括呢到大把)唔睇因果前後信哂佢，用咁嚟連任。

五毛同志

屎夠唔夠食啊

神又係佢 鬼又係佢

Sir!!!!!!!

所羅門：100%

第時一定要幫rubio同hawley助選

條友仔又會唔會彈出彈入嫁

唔係 因為而家唔係國會已表決嘅版本

推

支那01仲喺度吹風話Trump唔會簽

屌你啦支那01

完你老母
大把野未做

坦白講，人權法多一張牌點會唔用
到時拎住人春袋談判人地都會就住就住啦
尤其中方十二連發更證明支共害怕既唔係呢條法案通過
佢係驚內地D官員篤自己政權灰呀

收皮啦含撚怪

收皮啦~!!

嬴你老母!!

推！

選舉近呀，又被彈劾，就算佢內心唔想都要焗簽

sir

阿中哥哥又做咗咩嘢激嬲侵侵

各位封印師，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增27000幾人，我地要再接再厲教多D人成為封印師！目標不變490萬個聯署。但係希望各位手足諗下開拓國際戰線的方法。

簽完再share就唔使比錢㗎啦。[red]最新消息：今朝25萬6千了！目標：49,000,000!

前日：

尋日：

今日：

Link:

遊戲正式開始

侵仔好似無得選擇唔簽囉
唔簽等10日自動生效咪仲樣衰, 而家簽起碼選民會加D分

佢無得揀

十二月前，就會分勝負

依D先係媽媽
林鄭依個香港後母

收皮啦,而家我地要以行動話比美國知邊D人要入list啦

原來佢先係反共第一人

六四都制裁啦，結果有冇赢？

完你老味

要選舉 唔簽先係大事
一定比對手攻擊

Pelosi好撚憎支共既
所以當初House第一次pass果陣,支共仲未發晒顛咁屌
琴日過埋Senate, 支共就知救唔到
因為得返Trump, 更加冇得deal

no sir

初初特朗普當選, 外間D 人話佢係狂人.......
依家睇返其實都唔係... 只係外間既人唔了解局勢同視野唔夠闊,先覺得佢行徑好狂....

兒子生性病母倍感安慰

標點符號呢

個標題仲乜搞到兒子生性病 母感安慰咁

侵表示：美國內政不容他國干涉

屌你老屎，嚇得我呀，標題寫反對簽署
麻煩加個標點啦

依家參議院版本通過左
包2020年有真普選
咁如果到時都係無真普選
咁美國會點做？

唔好簽囉
反正十日後自動生效

美國＂香港人權民主法案＂最新情況！

10/15眾議院全票無異議通過
11/19參議院也是全票無異議通過

由於兩個法案內容有些分別，週三（11/20），眾議院一名高級助手表示，眾議院將在當天力求通過參議院一致通過的法案，旨在保護香港民主運動中民衆的人權。眾議院議長南希·佩洛西（Nancy Pelosi）的發言人德魯·漢米爾（Drew Hammill）告訴路透社，參議院週二通過的法案將被帶到眾議院通過。

++(((眾議院在周三(11/20)下午也順利通過參議院的版本)))

如果眾議院通過參議院版本的《香港人權與民主法案》，該法案將會被送到總統川普（特朗普）的辦公桌，川普簽署完畢，即成為法律。

++《香港人權與民主法案》要求美國國務卿每年至少一次向國會證明香港擁有足夠自治權，有資格獲得美國授予的特殊貿易地位。法案還將規定對在香港侵犯人權負有責任的中港官員進行制裁。

++眾議院也將通過第二項法案《禁止向香港出口防暴裝備法案》，該法案也於週二獲得參議院一致通過，以禁止向香港警察出口一些用來控制抗議人群的裝備。(那香港人只能受用強國產催涙彈）

++美國國會記錄顯示，截至目前為止，美國歷任總統一共動用過2580次總統否決權，其中包含川普的6次。川普6次否決的都只是決議案，並不曾拒簽過法案。在這背景下，要川普拒簽擁有國會跨黨派支持、受到國際高度關注的《香港人權與民主法案》，機率恐怕不高。

再者，美國法律規定，國會通過法案後，總統有10天時間簽署或提出反對，若總統選擇什麼都不做，法案即在10天後自動生效。

可以唔駛再顧畫面靚唔靚，繼續努力裝修。

唔簽，同兩院過唔去， 邊有咁蠢

仲要第一階段trade deal 肯定係劉鶴同trump deal 好, trump 就拎出黎威威話已經傾掂, 劉鶴拎返去畀小學雞時又乜撚都改哂, 諗住威脅trump 就範剔走埋關稅, 依家激嬲trump 咁岩就擺條法案上枱, trump 真係無可能唔簽撚返你一獲

美國人感動於香港示威人的勇氣，年青人的勇敢，人心所向，議員要反對咪做過街老鼠，千古罪人，美國人一向唔爹唔吊，呢次中大理大嘅8964香港版，令他們沒有任何拖的籍口！

美國會參眾兩院無異議通過香港人權法 歷史罕見

美國國會兩院相繼無異議通過《香港人權與民主法案》，使其成為國會歷史上罕見通關的立法之一。

除了日常事務（例如重命名郵局）外，美國國會歷史上被兩院一致通過的立法非常少，某些法案或許能獲得參院或眾院的一致通過，但不一定能在另一議院獲全票通過。

最近的一次是1995年通過的《國會責任法案》（CAA）。該法案於1995年在眾議院以390對0的投票獲得通過（也有55位眾議院議員未投票）；在參議院獲得98票贊成，1票反對以及1票棄權。

2019年夏天以來的香港民主抗議活動成為全球關注焦點。抗議者與香港政府（警察）之間不等比的暴力使用，加上北京以及香港政府公權力機構違背國際公約的行徑，已讓國際社會擔憂香港的民主與自治進一步惡化。

資深中國通、美國智庫外交關係委員會（CFR）的研究員孔傑榮（Jerome A. Cohen）表示，國會通過香港人權法將是華盛頓採取的若干和平步驟之一，以阻止中共進一步壓制香港。

大多數美國智庫都認為，因香港在經濟和政治上對中國大陸仍具足重要性，法案將迫使北京重新考慮遏制香港人追尋自由的努力。香港仍是該地區最重要的金融中心之一，在一定程度上這歸功於香港與美國和其它國家的特殊關係。

美國國會已在香港問題上達成共識——遏止中共侵蝕、保障香港自治。國會認為這是維護香港「一國兩制」的底線。
香港人權法案參院通關背後的不易

《香港人權與民主法案》週二能在參院通關也非常不容易。

曾親自到訪香港、並公開表態支持香港民主抗議人士的共和黨參議員特德·克魯茲（Ted Cruz）10月坦承，法案在參院通過可能還存變數，有來自商界的阻力。

部分美國企業因擔憂法案帶來經濟損失，正在遊說國會參議員、希望叫停《香港人權與民主法案》在參院的進程。同時，在《香港人權與民主法案》遲遲不動的背後，也存在著另一層關係。

《華盛頓郵報》專欄作家喬許‧羅金（Josh Rogin）11月初撰文直言不諱地說，「如果美國張嘴指責北京和香港官員侵犯人權，中國（中共）政府會威脅懲罰美企、並破壞貿易協議。」

羅金呼籲美國國會對《香港人權與民主法案》採取行動，並將貿易協議與法案分開處理。「不管有或沒有美國的支持，香港人都會為自己的權利而戰。」他寫道，「但是，如果我們現在拋棄他們，我們會喪失跟北京針鋒相對的真正的道義和戰略影響力。」

羅金的批評聲並非空穴來風。在香港問題上，中共對外的主要擔心就是美國政府發聲，已有多方面跡象表明，中共這段時間對美國政界進行了非常密集的公關，甚至動用了幾十年積累的人脈資源遊說。

表現上就是在眾議院上月一致通過《香港人權與民主法案》後，參議院沒有如期緊隨其後，而是一直拖了3週才姍姍進入議程。

值得慶幸的是，在法案19日表決前，已有50位參議員簽署法案、表示支持。

還有些州內的美國大公司正備受中共脅迫，但其參議員仍秉持正義為香港發聲。比如：中共當局一直騷擾聯邦快遞（Fedex）公司，其總部位於田納西州，該州的共和黨國會參議員瑪莎·布雷克本（Marsha Blackburn）一直堅持為香港抗議者發聲。

她18日還推文呼籲，中國（中共）和香港政府必須降級武力行動。「我們的血流得夠多了。」她寫道。
專家：中共押注國際靖綏主義註定失敗

中國問題研究專家橫河在「希望之聲」節目中說，在香港問題上，中共對外的主要擔心就是美國。

他表示，如今的美國情況已經跟1989年不一樣了，共產黨押注國際靖綏主義註定失敗。

橫河說，雖然《香港人權與民主法案》的通過不一定會對香港的局勢立即有直接的作用，因為它涉及國務院報告審查，而一旦成為法律的話，那對中共就會有短期衝擊和長期的影響。

「你想一想，一個《台灣關係法》就牽制了中共40年。」他舉例說。

另一方面，香港法案通過也具有重大的象徵意義，其代表世界抵制中共擴張威脅，也代表兩種制度、兩種價值觀對決中的重要一步。

「無論中共的主觀意願是什麼，它這樣走下去的話，就只能回到閉關鎖國政策。即使美國公開宣稱美國不想這樣做，但是因為中共是不會改變的，所以它要走下去的話，那最終就是脫鉤。當然，中共能不能熬到那一天，還是很值得懷疑的。」橫河補充說。

[外國勢力] 我地香港第一個美國代表團終於成立左喇!

老實講，通過條例對美國佬百利而無一害，淨係諗下以後每年都可以嚟撚下佢，美國佬訓著都開心到笑醒啦。

really? 等落實曬先慶祝

制裁又會喎，因為零成本，取消特別關稅就唔會喇，損害到美國利益，要做都要部署幾年。

咁即係簽唔簽

都傻既，香港呢d籌碼有美國人關注有民意緊係會簽

標點真係好重要
Trump將不顧中國，反對簽署《人權法》

VS

Trump將不顧中國反對，簽署《人權法》

簽個名就得
要簽即刻簽啦

不顧北京反對
中國或成最大贏家

好似係刁崇禎啟動一帶一路以來既兩大meme

唔好開心著，而家通過既參議院版香港人權法，其實係閹割版

最大鑊係，制裁機制冇左違反基本法同英支聯合聲明， 即係冇左2020年(或若干時期)冇真雙普選就制裁？

制裁對象亦只限本人，冇連坐，大可將資產轉晒比另一半或子女去避，講真我係港共真係未必驚。

呢個版本係2020普選 可能都快手

Trump trump 幾時簽呀

『知情人士透露』有邊次係啱架

你可唔可以解釋一下你果句：「trump 將不顧中国」係咩意思？

黎句後面馬上加豆號根本就解唔通

真係簽咗再講

其實呢句野邏輯上得一個意思，講乜鳩標點好重要，只係你邏輯有問題
第一句完全違返邏輯，中國就係要反對簽署，咁點樣不顧中國正正係顧及中國先會反對簽署

點唔簽呀

兩院0反對通過 TRUMP唔簽基本上係與民為敵 但比返兩院投又係過2/3
所以TRUMP簽唔簽都會過 但唔簽既話得失晒本國人 條數有得計

參眾兩院大比數同意，佢夠膽唔簽？

如果唔驚，點會狂屌美國?

講真，真係無諗過House果邊會快成咁

老老柒柒

彭博消息 同 燒山 邊個可靠D先

亞洲最優秀警隊]執勤時食煙

麻煩大家幫手推，推到俾記者睇到

其實諗深一層

中美貿易戰打咗咁耐，由原本『美國將會全力壓制中國（例如Pence個speech，同埋trump主動攻擊封殺中資科技公司）』。慢慢變咗做比中國控制著個節奏（適時agree，適時反口）。

trump亦都唔似想繼續強硬落去，好努力繼續傾個deal。

但而家變數係：如果佢簽咗個Act，唔使問中國係一定即時反枱。個deal凍過水。trump（為咗競選連任）之後就焗住行另一條路：強硬到底。

以trump性格，要出擊就一定係主動出擊，打要害。咁即係，如果簽咗Act之後中國真係反枱，trump好可能就唔會繼續傾，改為繼續出招壓制中國。

而佢可以用嘅彈藥有好多，不過當中最過癮，最能夠激死中共嘅，就係即時引用呢個Act制裁港官（and中聯辦官）。

唔會喇，反向解釋文意都不符合
中間唔會落中國

Now又話會簽？

吊你 標題 無標點符號 嚇到𨳊都縮埋呀
This way sir

快手

【修例風波】葉劉：示威者欠基本知識 料美《人權法案》不會太快通過

唔知兩個月嘅速度算唔算快呢？
大大力鞭屍先

點啊？琴日又話唔簽，今日又話簽

人地咪一早講左香港問題唔包括落貿易談判囉

減咗啲咩？

佢簽唔簽都會過
大家真係要多謝一班美國議員

簽左先講 一日未簽都唔信依個商人

你閱讀理解有問題？
Trump將不顧中國反對，簽署人權法。
古時冇標點都唔會搞錯意思

班議員全數支持佢唔會敢唔簽啦

長遠睇我覺得參議院好D

兩院全票通過會唔簽？

其實到而家都未知過咗個版本係點，會制裁啲咩都冇講

中國式管治就係唔跟規矩

第一第三句意思差唔多
第二句同現實有出入

睇真d根本就無大分別

睇清楚，眾議院版本直系家屬只係『拒發簽證』，係唔包括凍結直系家屬嘅資產。其實都唔係辣好多啫。

無左連坐法

無左連坐

OH SAY CAN YOU SEE

我想要埋連坐法

咁侵犯民主算唔算侵犯國際基本人權？
記得世界人權宣言有提選舉權同被選舉權

如果區議會都輸，美國大把理由話香港人支持中共，點解拖咁耐宜家知拉

蛇頭contact呢，1000蚊買物資呀

牙侵彈出又彈入

開心開心

不過人權法案過=/=場運動贏=/=五大訴求
大家唔好太過樂觀

我愛侵侵

侵侵想點呀彈出彈入

終於知點解咁多手足被自殺

其實連坐本身都係講緊簽證ONLY
凍結資產本身都無連坐

係咪覺得自己好型好醒

美中共治局面正式誕生

好難唔簽，除非唔想連任

trump其實好留意香港 上次有提到有人舉make Hong Kong great again 只係而家留牌唔表態

用否決先至比番國會再過
同埋冇乜人知唔簽法案係可以過十日自動生效，而唔係乜都唔理卡足一世

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

其實佢可以話唔簽咩.....得幾丁友反對，就算發還重審都肯定再次過硬，唔簽佢絕對無so